香港股票歷史上三大慘案

1. 盈科數碼動力
2. 匯豐
3. 國泰

幾多香港人輸大半身家

仲有冇其他慘案？

思捷

思捷環球應該死唔少人

利豐？

點算我仲有

思捷環球
PCCW

個媒氣定電燈

330

利豐

電訊盈科

阿里巴巴

點會冇494

瑞金

0008搞到我一出世撞正家道中落

981

翠華

823

當年狄波拉話唔炒股票，只會投資電訊盈科
睇好你架街

8 330 494 肯定係呢3隻

思捷
利豐

煤氣同領輾都發緊力

2000年個禮拜發生咩事

一下插左8成身家

電訊盈科
思捷
香港天線

霉氣

利豐

果時D廢老叫糖多金

35蚊撈底邊有得輸

利豐思捷中石油

當年買8號仔舊錢夠買樓

中芯國際啊 屌

匯豐仲有冇盼望

36 入左小小

佢話睇好阿里巴巴㗎

慘案持續發生

之前上造市嫁

swire仲on9, 未升過

DLLM你地講果啲我全部都有入

8號仔真係神話嚟

古有 思捷 利豐 中石油 中移動 電盈 匯豐 渣打 中信

今有 領展 煤氣 港鐵

我老母經歷過1、2，從此唔再買股票

利豐，中遠洋

買股票買身家落一隻度唔係抵死係咩

正股驚西

歷史學家

931 2320

吉巴每日無野做 樂趣就係上連登恥笑人買舊經濟股

7500
981 騙案

會唔會係你出世所以家道中落

無人講276、616、945？

我都係咁諗

下一個po我會恥笑自己

盈科數碼動力係新經濟股嚟㗎
當年最潮

正想講

係當年2012 年既阿里巴巴

竟然無利豐

港企有幾多真係認真做好盤生意

669 算叫做認真做，值得投資

中信泰富 （我認我係老野）

蒙古能源呢？

呢d慘案最大問題係邊方？ CEO? 股民？

如果個CEO渣住支槍指住班股民逼佢地買佢地d股票， 咁就係個CEO唔啱。

但係如果股民有''自由 '' 可以選擇唔買。。咁就另當別論！

1716

依家納轉向
啲錢去晒金銀 虛擬貨幣

Tom於2000年3月1日掛牌，招股價1.78元，首日收7.74元，較招股價高335%，上市第6日見歷史高價15.35元

I kill you later

566漢能 （炒到主席變首富，$10跌到場外$0.2）

2015年大時代的1027 中國傘業 （$1IPO炒到$100），中國南車+北車合體

2008年金融海嘯前的1919,1818, 2628,941

仲有思捷環球

香港天線呢

0008 on 撚鳩，都係買誠哥地產股好過，夠穩陣

PCCW呢

中石油
8號仔
思捷

匯豐唔叫慘啦

股市咁多年 都仲有傻散覺得股票死揸爛揸就一定返到家鄉 同股票鬥長命係冇好結果

120蚊

有 但係要股本好細果d先得
中石油果d 大份過catgirl
都唔知點郁

呢d所謂慘案如果有人put左發左達仲係唔係慘案呢？

點解香港人嘅思維仲停留係股票只可以睇升唔可以睇跌？

不用分得那麼細，都係慘

120蚊買就真係神奇啦

屍遍環球

同而家d人 5百幾入700一樣

貪多金

3號仔

香港天線

思捷環球都無

呢期一定係0003 0005
5號仔基本上有玩開股票 一定掂過佢
大把人all in當儲錢
半年黎慢慢跌 搞到個個分注再入

岩岩想講就見到你講左

漢能應該都死唔少人

941 唔算，10年收4x 蚊股息...

電訊盈科

仲有隻蒙能

樓主今晚美股點睇

261冇人講?

佳視

連登股神菲比斯名言：正股驚閪

SWIRE仲屎過5仔

買港股已經係叉左半邊身入虎口

5仔跌穿$28，一定買

有人蝕就有人賺 有咩慘

媽咪麵生癌

吓 隻1113都愈跌愈有
穩？

國泰得返5個幾

明明匯豐轉眼變成利豐

8仔真係值得排第一

電訊盈科發生咩事?

293 CX 穿5 未
收購UO 個陣仲有$14

cctvb 511 應該冇乜連登仔會中招掛

阿里巴巴有咩問題？真心求教

問題係個谷

終極妖股

佳寧都識，勁

十幾年前 2628
上個兩個月 石油etf

月供匯豐，全家還Loan

思捷都冇
好打極有限

2383

香港天線有限公司，簡稱香港天線（英語：Hong Kong Antenna and Engineering Company Limited，除牌時九龍證券交易所上市編號：205）

個時屋企人都有買，唔見左1球
金獅個時都係1球左右

當日炒330睇漏左沽淨100股
半日輸左3千幾

點會

我朋友抽中一手
佢當年18
一放賺萬八

佢拎來學車仲一take pass

之後佢炒乜股都掂
除左新意網

同期有朋友見炒科網咁開心
好買唔買買著咩咩starEast
輸到哭

煤氣直情係騙案

40蚊買？

大把野跌得多過匯控啦

鼎益豐道士股都無人講？廿八蚊跌到3 蚊，擺明呃人

當年睇住傘業真係CLS
賣傘咋 炒umbrella corp.概念咩

73年股災

煤氣

居然唔講思捷，樓主冇資格開post

之後D人叫“劏得甘”

香港電訊應該真係輸撚死上一代啲人

利豐有息你收ge
941 數據好撚靚
但股價都係

有無人講下點解0008咁慘？ 科網爆破？

公認頭號慘案你都唔識？

果陣重好細 唔知咩事

0981

趴街仔以一間科技概念空殼公司, 鯨吞大英帝國香港電訊. 揹一身重債. 趴街仔同大莊重高位出貨(仲有多次玩財技供股)
結果又係老散埋單.

係 因為我出世所以為穩陣冇賣樓冇賣股票
跟住97 98跌到我老豆老母

3690

仲有貨

246瑞金

月供2800

另外半邊係鱷魚口

566應該係近期死得最多人
利申無買

阿里巴巴同上面兩隻有可比性？

講左咁耐, 樓上都未有人超越到百富勤 ,

匯豐廢佬企出來沒？？

當年呀媽買咗思捷後就無再買股票

P巴本身就係一件慘案

有頭威冇尾陣 股價愈潛愈深

不過，阿里巴巴網絡可謂「有頭威冇尾陣」，當年電子商貿經營模式問題多多，令股價亦愈「潛」愈深，2008年10月最低見3.46元，其後股價大部分時間都在招股價樓下徘徊。馬雲本人亦曾無奈地指出，當股價高攀至40元時，外界指他為天才；可是當股價低時卻遭到抨擊。

2012年宣布私有化 註銷價僅為招股價

作為創辦人的馬雲，眼見股價一沉百踩，當然不高興。5年過後，亦即是2012年2月，阿里巴巴網絡宣布私有化，計劃退出港股市場，註銷價為每股13.5元，雖然作價較方案宣布前收市價9.25元溢價45.9%。之不過，上市時認購的股民，卻「唧都唔識笑」，皆因私有化作價等同招股價，死揸五年，除了在2010年獲派發0.22元的特別股息後，整體而言可以說得個「桔」，令一眾小股民白白等了5年。最後集團於同年5月通過私有化，6月正式在港股市場退市。

師兄點解覺得煤氣發緊力?

你組合仲有咩

5仔跌得一半其實好小事
歷史上點排都未到佢
8仔一定係近代最中伏

準備好7500未

未入已經諗到PCCW

阿里巴巴呢

其實一百毛 計返比例
都係慘案

我老豆都中過好多慘案
成世係股海
中石油 8號仔
但蒙能比佢搭到順風車

創科果時當爆二按
食哂
股價殘到

仲想低價私有化

佳寧

我睇住d傻散一穿40就接貨

暗地咁升，同維他奶一樣

我今日接咗

大把啦
341/52/1373

蒙古能源同漢能算唔算？

中車算唔算

歷史高位到而家都係15%

雖然知你派膠 但都忍唔住覆你

由80蚊跌到幾蚊

我老豆就係輸向電盈, 大屋搬去鄉下, 佢話輸幾十萬, 不過我諗應該過百, 因為我地直情要賣左間私樓

你攞d仲未執既黎講
佳寧直頭成間執笠

佢啱啱先買左成楝倫敦商廈喎

究竟電盈咩事
我見好多人一輸就係幾十萬係呢隻身上

點睇家下既領匯

.com 泡沫爆破嘛..... 有番咁上下玩股年資應該都知

276蒙古能源 妖股之最...

連登仔玩牛熊架 玩咩股票

証明佢都係下一個慘案

咪撚係呢個時候播大時代!垃圾CCTVB!

食肆唔掂，大陸唔掂
我持貨超過十年都唔睇好佢

冇人講漢能

無錯
唔好唔記得仲有思捷環球

係 聽講好似仲有隻叫思捷環球

其實好多
有隻叫熔盛重工
曾淵滄仲話人分析 話這隻唔洗止蝕
但當年好多blogger巳經話條數有問題

係畢彼特

揸緊幾多股

小小超 以後無人敢惦佢d野
無良到

香港呢個「一國兩制概念股」都已經去到尾水

地產股仲唔走等幾時